嚴選馬體會近15年最佳收購

forlan
aguero
griezmann
oblak

一渣神鋒

DC

花膠

高甸 原本係意甲都係普通

肥臘味同康飯
低價買入 踢左咁多年都三十幾
宜家都未搵到人接班

j馬天尼斯

沙皮狗

godin

其實真係DC, 果年破壟斷拎聯賽, 佢表現拍得住messi同c朗, 好多場致勝波都係佢入

高甸無踢過意甲

黃潛 記錯

不如講返真名，真心覺得呢啲花名好柒

花膠個陣世三

果陣好勁
可惜之後大傷
好彩宜家勁返

認真我諗左好耐先知佢講緊邊個

花膠係邊個

falcao

康飯係邊個

都唔知乜撚嘢花名嚟

juanfran

肥臘味

filipe luis?

Me

個陣對車仔（唔知有無記錯）輕輕鬆鬆就hattrick
睇到我嘩嘩聲

有啲球隊fans 自己作完小圈子都算
仲屌鳩公海啲人唔明

肥臘味都算 乜撚野康飯 完全唔關事

港超post 最嚴重

你青訓架

好似係英文讀音
juan = 康
fran = 飯

好on9

又飯又燒味好似叫緊野食咁

全部前鋒，個個去到由廢物變到神鋒

Juan 點都係譯關啦
康乜撚？

歐超杯，推大位吉燙角

其實好似唔係讀關
個J好似讀成H咁
利申：啲西文睇Narcos學番黎

屌講乜鳩

睇波英國佬都係似讀關馬達(Juan mata)

結論都係唔知乜鳩名黎

唔係叫開桑法蘭咩

韻似關,聲完全唔同
每次見有人話Juan讀關都覺得好撚柒
又要扮識又唔係啱

明明係Uan 灣

有d似彎
有d似用普通話讀既換

施蒙尼

ching你上面先講話係讀關喎

Gimenez

有冇人欣賞Adrian 嗰陣搭法卡奧好fit

啲毒撚自己圍內叫開 就以為全世界都咁叫

究竟當年點解會賣DC去車仔?
又唔覺馬體會好需要筆錢，之後買返佢都用返差唔多
DC本身同施蒙尼又情如父子，唔似佢會自己想走

你又知？

痴撚線 我點叫都有得批鬥 又唔係集中討論內容
唔怪得之連登咁低質

鳩知你講邊個咩屌你老母
出得公海就講返全名啦

迪基亞

juan 應該係讀 huan
我聽英國D講波佬都係咁讀

你岩呀
j係讀h
你見上網D講西班牙文既人hahaha會打做jajaja

11-12係勁ge
不過佢overall入球效率都唔高
聯賽冇一季入波多過10球

有冇人記得佢

咁我以前係讀關嘛....

juan係西文，讀"彎"

Koke

牙古獸一定係最佳

十卜ching
個個都甘叫架拉 自己吾明就做下功課拉

邊度流行康飯呀老友
冇人認同就話連登低質
家陣係你搞到低質咋

真心
我都叫開美斯做食屎狗

咁都有交嗌

牙路好波

馬丁尼斯

佢早fit嗰陣啲dribbling真係幾勁

有冇人記得馬體會有條友個名好似粗口

呃9恒大

卡拉斯高

中出azp個個